「不要欺負我，長瀞同學」TV動畫化決定！

呢套山寨高木同學竟然有得動畫化

TVアニメ「イジらないで、長瀞さん」

スタッフ
監督：花井宏和
シリーズ構成・脚本：岸本卓
キャラクターデザイン：鈴木美咲
音楽：吟（BUSTED ROSE）
アニメーション制作：テレコム・アニメーションフィルム

キャスト
長瀞さん：上坂すみれ

以為會係黑澤朋世配添

出埋動畫 774重返裏界無望

得開頭真係有蝦前輩，掛羊頭賣牛肉

辣妹安城好睇過呢套

幾時先動畫化？

之後點，係瘋狂閃光彈？無追漫畫

都係狗糧
前面辣味後面甜

今日仲有另一套twitter漫畫動畫化

呢套又係甜到爆

黑肉BLM

幾時到疑似ハーレム

一人後宮 咩屬性都齊

睇親都覺得好似to love果個

漫畫上網睇漢化嘅好多都少幾頁例如第39集
有冇巴打有無缺頁無打格嘅漢化睇

我已經比佢條片把聲洗左腦，點解唔用佢

有咩理由呢套會早過古見同學動畫化

古見漫畫好睇 動畫好難做

好似川柳少女咁咪得

畫得靚啲

睇過幾集已經頂唔順
冇乜青春感覺太OVER
都係畫返H漫算吧啦

集集都差唔多 搵人一腳伸佢番裏界啦